想揾人夾Netflix account

想問下有手巴絲想夾份開Netflix account 或已經有可以share 我可以夾反錢
Tg:xyzzz

夾netflix 3個月 $70
已經開acc 俾錢即用

4k 4人plan 半年
除開每人140
差2個

仲有無人有位加我 想夾

tg me

夾netflix 3個月 $70
已經開acc 俾錢即用